其實7喜 好飲過可樂

但同可樂比起黎少人飲好多
7喜 = viutv 好野但收視得2點
可樂 = tvb 魚樂無窮都贏你

9up更正

飲開 Sprite

冇人飲百事

忌廉

飲開沙士

其實七喜同雪碧有冇分別？

芬達世一